<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>

<agencia xmlns="http://www.agencia.org"
    xmlns:tns="http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance"
    schemaLocation="http://www.agencia.org agencia.xsd">

    <nome>Pink Ravioli</nome>
    <descricao>A sua porta para viagens inesquecíveis pela Itália!</descricao>
    <email>raviolipink@gmail.com</email>
    <telefone>+351 963 456 789</telefone>

    <destinos>
        <destino>
            <nome>Roma</nome>
            <descricao>A Cidade Eterna oferece uma mistura única de história antiga e vida moderna.
                Visite o Coliseu, o Fórum Romano, a Capela Sistina e o Panteão.</descricao>
            <preco>399.00</preco>
            <monumento>Coliseu</monumento>
            <monumento>Fórum Romano</monumento>
            <monumento>Capela Sistina</monumento>
            <monumento>Panteão</monumento>
            <atv_exclusivas>
                <atividade>Visita guiada ao Coliseu</atividade>
                <atividade>Jantar em restaurante típico romano</atividade>
                <atividade>Tour pelos Museus Vaticanos</atividade>
                <atividade>Visita ao Panteão</atividade>
            </atv_exclusivas>
            <detalhes_plano>
                <item>3 noites em hotel 4 estrelas com pequeno-almoço</item>
                <item>Visitas guiadas em português aos principais pontos turísticos</item>
                <item>Transporte entre os pontos turísticos</item>
                <item>Ingressos para o Coliseu, Fórum Romano e Museu do Vaticano</item>
                <item>Visita à Capela Sistina e ao Panteão</item>
            </detalhes_plano>
        </destino>

        <destino>
            <nome>Florença</nome>
            <descricao>Berço do Renascimento, Florença encanta com a sua arte, arquitetura e
                atmosfera romântica. Explore a Galeria Uffizi e a Ponte Vecchio.</descricao>
            <preco>449.00</preco>
            <monumento>Galeria Uffizi</monumento>
            <monumento>Ponte Vecchio</monumento>
            <monumento>Catedral de Santa Maria del Fiore</monumento>
            <atv_exclusivas>
                <atividade>Passeio de bicicleta pelos campos de vinhedos da Toscana</atividade>
                <atividade>Jantar gourmet com vista para o Arno</atividade>
            </atv_exclusivas>
            <detalhes_plano>
                <item>3 noites em hotel 4 estrelas com pequeno-almoço</item>
                <item>Visita guiada em português à Galeria Uffizi</item>
                <item>Entrada para a Catedral de Santa Maria del Fiore e subida à cúpula de
                    Brunelleschi</item>
                <item>Transporte entre os pontos turísticos</item>
                <item>Visita ao Palácio Pitti e aos Jardins Boboli</item>
            </detalhes_plano>
        </destino>

        <destino>
            <nome>Veneza</nome>
            <descricao>Com os seus canais românticos e arquitetura única, Veneza é um destino de
                sonho. Visite a Praça de São Marcos e faça um passeio de gôndola.</descricao>
            <preco>499.00</preco>
            <monumento>Praça de São Marcos</monumento>
            <monumento>Ponte de Rialto</monumento>
            <atv_exclusivas>
                <atividade>Passeio de gôndola pelos canais de Veneza</atividade>
                <atividade>Visita privada às ilhas de Murano e Burano</atividade>
                <atividade>Degustação de vinhos nas vinícolas locais</atividade>
            </atv_exclusivas>
            <detalhes_plano>
                <item>3 noites em hotel 4 estrelas com pequeno-almoço</item>
                <item>Passeio de gôndola pelos famosos canais de Veneza</item>
                <item>Visitas guiadas em português aos principais pontos turísticos</item>
                <item>Transporte entre os pontos turísticos de barco</item>
                <item>Ingressos para a Basílica de São Marcos e o Palácio Ducal</item>
                <item>Exploração da Praça de São Marcos e Ponte Rialto</item>
            </detalhes_plano>
        </destino>

    </destinos>

    <testemunhos>
        <testemunho>
            <cliente>João Silva</cliente>
            <comentario>A minha viagem a Roma com a Pink Ravioli foi inesquecível! O atendimento foi
                impecável, e os guias locais realmente fizeram a diferença. Recomendo a todos!</comentario>
        </testemunho>
        <testemunho>
            <cliente>Maria Ferreira</cliente>
            <comentario>A experiência de viajar com a Pink Ravioli foi incrível. Fui para Veneza e
                todos os detalhes da viagem foram pensados com carinho. Voltarei, sem dúvida!</comentario>
        </testemunho>
        <testemunho>
            <cliente>Martim Barrote</cliente>
            <comentario>A organização foi fantástica! Desde o momento da reserva até a nossa volta,
                tudo foi perfeito. Uma viagem para recordar para sempre!</comentario>
        </testemunho>
    </testemunhos>

</agencia>